關於CCTV交片一問

事情如下
元朗遊行當日之後，今日有犬去我朋友鋪頭(集團大公司)要求拎/同睇翻當日嘅CCTV...

我朋友係店長加上都係黃絲，當時就即刻拒絕立即睇CCTV同要求犬個面申請執行令。

暫時都可以擋到一陣，而犬個邊頭先都出左信俾我朋友叫佢交上總公司

想問下咁多位有無方法可以拒絕交出當日CCTV紀錄...因為相信之後有好多鋪頭都有咁嘅事發生

Btw我朋友睇翻當日嘅CCTV見到好多人都無帶口罩，重要影得好清楚...所以想救到幾多得幾多

應要求佢俾法庭手令，冇就叫佢申請先。同埋系統會唔會壞咗架。

法例冇要求你裝cctv要留幾耐record掛
而家佢又冇令
你明嘅

幫推
希望有人幫到樓主朋友

真係無話要留幾耐record?唔係30日咩？
如果真係無就收到識做

因為朋友就係怕洗record會犯老防

會唔會唔小心壞左

唔小心delete左
唔記得放左係邊

唔小心禁錯制

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

唔撚夠位洗晒data唔撚比架

CCTV 成日都壞，有時錄黑畫面
建議用國產人臉辨識個隻

從來都冇

Cctv成日壞架啦

你肯定有裝到harddisk 無harddisk 無錄影 齋睇架渣

救人

CCTV其實係壞既

話其實一向都只係裝假狗。

如果你管理層企硬，犬係要有法庭搜查令先可以攞
如果你管理層好似shk咁，佢指示你都係要俾
至於咩壞機，delete野，冇意見

封信如果佢交俾你/店長
咁傳遞過程有咩甩漏，好難講
我諗呢d犬信同律師信一樣，冇乜用

hdd死左，要換
完全合法

拆隻hard disk走，放隻新既落去

依家封信係我朋友手...佢話唔交上去住...hold多幾日先

要換隻細GB 俾佢行一圈數據先